一人幾個好可愛嘅男主角

我先
阿良良木曆
梓川咲太
折木奉太郎

雷古

男主點為之可愛

每個人定義唔同
可能有人要外表可愛
而我就覺得上面三位性格同行為好可愛

吉井明久
野原新之助
崎玉

野比大雄

轟焦凍
本田菊

白銀御行都算掛

都得意呀
成日一諗到輝夜話佢可愛就拗曬底
仲有成日做完啲嘢第二日就覺得好羞恥

入間！

豪 正雄

秀吉

時透無一郎～

講緊男主角喎

極噁心

男主角wor

Okay